{
  "apiVersion": "1.1.322",
  "meta": {
    "start": 0,
    "end": 0
  },
  "data": [
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-x3m"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-x3m"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "sv": "Repris.\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "alternativeId": [
          "12-1026-4-103576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT4H",
        "productionId": "88800109661",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "X3M-F\u00f6rfest repris"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4506851",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-x3m"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-x3m"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT4H",
            "region": "World",
            "id": "4-8279165",
            "version": 1534311485
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT4H",
      "region": "World",
      "id": "4-8279165",
      "version": 1534311485
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-tv2"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-tv2"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T21:01:24+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Gallian voittamattomat sankarit ylitt\u00e4v\u00e4t Englannin kanaalin auttaakseen brittil\u00e4isi\u00e4 serkkujaan taistelussa roomalaisia vastaan. (Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix: Au Service de Sa Majest\u00e9, Ranska 2012) O: Laurent Tirard. N: G\u00e9rard Depardieu, Edouard Baer.",
          "sv": "Den ursprungliga franskspr\u00e5kiga versionen. Filmen finns \u00e4ven som dubbad till finska p\u00e5 Arenan. De galliska hj\u00e4ltarna korsar kanalen f\u00f6r att hj\u00e4lpa sina brittiska kusiner i kampen mot romarna. (Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix: Au service de sa majest\u00e9, Frankrike 2012) R: Laurent Tirard. S: G\u00e9rard Depardieu, Edouard Baer."
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "HD"
            },
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "16:9"
            }
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "TVContent",
        "creator": [
          {
            "name": "Oy Future Film Ab",
            "type": "Organization"
          }
        ],
        "alternativeId": [
          "16-1-0868836"
        ],
        "type": "TVProgram",
        "duration": "PT1H45M36S",
        "productionId": "55313975000",
        "contentRating": {
          "title": {
            "fi": "Sallittu yli 7-vuotiaille",
            "sv": "F\u00f6rbjudet under 7 \u00e5r",
            "en": "Not for persons under 7"
          },
          "ageRestriction": 7,
          "reason": [
            
          ],
          "ratingSystem": "MEKU",
          "type": "ContentRating"
        },
        "title": {
          "fi": "Asterix ja Obelix Britanniassa",
          "sv": "Asterix & Obelix och britterna"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          "Ranska"
        ],
        "interactions": [
          {
            "title": {
              "fi": "Asterix ja Brexit \u2013 sarjakuvasankarin seikkailut Britanniassa aikuisen silmin"
            },
            "type": "WebPage",
            "url": "https:\/\/yle.fi\/aihe\/artikkeli\/2017\/07\/06\/asterix-ja-brexit-sarjakuvasankarin-seikkailut-britanniassa-aikuisen-silmin"
          }
        ],
        "id": "1-4052786",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4052786-1535036668068",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536220409
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fr"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "dolby-digital-5.1"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          "und": "Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix: Au Service de Sa Majest\u00e9"
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv2"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv2"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:01:24+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:50:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT1H48M36S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8187072",
            "version": 1536220409
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv2"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T06:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:00+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT17H59M",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8187071",
            "version": 1536220409,
            "media": {
              "id": "29-1_vhvhkti1",
              "duration": "PT6336S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-1",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "VideoObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536220409
            }
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-areena"
              }
            ],
            "startTime": "2017-06-01T06:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2017-08-31T23:59:00+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P2M4W2DT17H59M",
            "region": "Finland",
            "id": "4-6905603",
            "version": 1536220409,
            "media": {
              "id": "6-8565a3364cc14e7494b95dbe6181c0ab",
              "duration": "PT1H45M36S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-1",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "VideoObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536220409
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-9",
            "title": {
              "fi": "Ulkomaiset elokuvat",
              "en": "Foreign Movies"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "7.2",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-8",
            "title": {
              "fi": "Draama"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-2-8.14",
            "title": {
              "fi": "(Elokuvateatteri)elokuva"
            },
            "inScheme": "yle-content-format-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-8.70",
            "title": {
              "fi": "Komedia, huumori"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-131",
            "title": {
              "fi": "Sarjat ja elokuvat",
              "sv": "Serier och film"
            },
            "broader": {
              "id": "5-130"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "sarjatjaelokuvat"
          },
          {
            "id": "5-135",
            "title": {
              "fi": "Elokuvat",
              "sv": "Filmer"
            },
            "broader": {
              "id": "5-131"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "elokuvat"
          },
          {
            "id": "5-136",
            "title": {
              "fi": "Komedia",
              "sv": "Komedi"
            },
            "broader": {
              "id": "5-131"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "komedia"
          },
          {
            "id": "5-142",
            "title": {
              "fi": "Huumori",
              "sv": "Humor"
            },
            "broader": {
              "id": "5-139"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "huumori"
          },
          {
            "id": "5-262",
            "title": {
              "fi": "Draama"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "draama"
          }
        ],
        "subtitling": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "type": ""
          }
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:50:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT1H48M36S",
      "region": "Finland",
      "id": "4-8187072",
      "version": 1536220409
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-klassinen"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-klassinen"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Jess Gillam, saksofoni, Gerald Finley, baritoni, BBC:n sinfoniaorkesteri ja -kuoro, ja BBC Singers, joht. Sir Andrew Davis. - Paul Hindemith: Alkusoitto oopp. Neues vom Tage. Hector Berlioz: Fantasia Shakepearen Myrskyst\u00e4 teoksesta L\u00e9lio. Roxanna Panufnik: Songs of Darkness, Dreams of Light. Charles Villiers Stanford: Songs of the Sea; The Blue Bird. Hubert Parry: Blest Pair of Sirens. Camille Saint-Sa\u00ebns: Ranskalainen sotilasmarssi. Darius Milhaud: Scaramouche. Richard Rodgers: Soliloquy musikaalista Carousel. Henry Wood: Fantasia brittil\u00e4isist\u00e4 merimieslauluista. Thomas Arne: Rule, Britannia. Edward Elgar: Pomp and Circumstance nro 1 D-duuri. Hubert Parry: Jerusalem. - Suoran l\u00e4hetyksen Lontoon Royal Albert Hallista toimittaa Ahti Paunu.\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "BBC Proms on maailman suurin klassisen musiikin festivaali. Yle Klassinen \u2013nettiradio l\u00e4hett\u00e4\u00e4 yli 40 konserttia festivaalilta. Konsertteja julkaistaan Yle Areenaan kuunneltavaksi. Konsertit ovat kuunneltavissa 30 vuorokauden ajan radiol\u00e4hetyksest\u00e4."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Lontoon Proms-festivaali"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4178919-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042019
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4178919",
          "image": {
            "id": "13-1-4178919",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042019
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-7.56",
              "title": {
                "fi": "Klassinen musiikki, nykymusiikki, ooppera, operetti, musikaali"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-209",
              "title": {
                "fi": "Klassinen musiikki",
                "sv": "Klassisk musik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "klassinenmusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1022-4-350729"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT3H20M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "BBC Proms 2018 -festivaalin viimeinen ilta Lontoossa"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4516359",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-klassinen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-09T00:45:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-10-10T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1M1DT23H14M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8313102",
            "version": 1536423606
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-klassinen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-klassinen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT3H25M",
            "region": "World",
            "id": "4-8317982",
            "version": 1536423606
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT3H25M",
            "region": "World",
            "id": "4-8313101",
            "version": 1536423606
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-4",
            "title": {
              "fi": "Kulttuuriohjelmat",
              "en": "Cultural"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "3.2",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.56",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki, nykymusiikki, ooppera, operetti, musikaali"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-209",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki",
              "sv": "Klassisk musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "klassinenmusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT3H25M",
      "region": "World",
      "id": "4-8317982",
      "version": 1536423606
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-1"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-1"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Jess Gillam, saksofoni, Gerald Finley, baritoni, BBC:n sinfoniaorkesteri ja -kuoro, ja BBC Singers, joht. Sir Andrew Davis. - Paul Hindemith: Alkusoitto oopp. Neues vom Tage. Hector Berlioz: Fantasia Shakepearen Myrskyst\u00e4 teoksesta L\u00e9lio. Roxanna Panufnik: Songs of Darkness, Dreams of Light. Charles Villiers Stanford: Songs of the Sea; The Blue Bird. Hubert Parry: Blest Pair of Sirens. Camille Saint-Sa\u00ebns: Ranskalainen sotilasmarssi. Darius Milhaud: Scaramouche. Richard Rodgers: Soliloquy musikaalista Carousel. Henry Wood: Fantasia brittil\u00e4isist\u00e4 merimieslauluista. Thomas Arne: Rule, Britannia. Edward Elgar: Pomp and Circumstance nro 1 D-duuri. Hubert Parry: Jerusalem. - Suoran l\u00e4hetyksen Lontoon Royal Albert Hallista toimittaa Ahti Paunu.\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "BBC Proms on maailman suurin klassisen musiikin festivaali. Yle Klassinen \u2013nettiradio l\u00e4hett\u00e4\u00e4 yli 40 konserttia festivaalilta. Konsertteja julkaistaan Yle Areenaan kuunneltavaksi. Konsertit ovat kuunneltavissa 30 vuorokauden ajan radiol\u00e4hetyksest\u00e4."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Lontoon Proms-festivaali"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4178919-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042019
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4178919",
          "image": {
            "id": "13-1-4178919",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042019
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-7.56",
              "title": {
                "fi": "Klassinen musiikki, nykymusiikki, ooppera, operetti, musikaali"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-209",
              "title": {
                "fi": "Klassinen musiikki",
                "sv": "Klassisk musik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "klassinenmusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1022-4-350729"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT3H20M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "BBC Proms 2018 -festivaalin viimeinen ilta Lontoossa"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4516359",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-klassinen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-09T00:45:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-10-10T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1M1DT23H14M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8313102",
            "version": 1536423606
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-klassinen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-klassinen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT3H25M",
            "region": "World",
            "id": "4-8317982",
            "version": 1536423606
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:10:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT3H25M",
            "region": "World",
            "id": "4-8313101",
            "version": 1536423606
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-4",
            "title": {
              "fi": "Kulttuuriohjelmat",
              "en": "Cultural"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "3.2",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.56",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki, nykymusiikki, ooppera, operetti, musikaali"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-209",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki",
              "sv": "Klassisk musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "klassinenmusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:35:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT3H25M",
      "region": "World",
      "id": "4-8313101",
      "version": 1536423606
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-teema-fem"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-teema"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T21:15:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Sir Andrew Davis johtaa Lontoon promien perinteisen p\u00e4\u00e4t\u00f6konsertin Royal Albert Hallissa. Kantaesityksen\u00e4 kuullaan Roxanna Panufnikin tilausteos \"Songs of Darkness, Dreams of Light\". Vakionumeroiden ohella luvassa on mm. ripaus Broadwayt\u00e4 sek\u00e4 Milhaudin Scaramouche. Laulusolistina on kanadalaistenori Gerald Finley.",
          "sv": "Sir Andrew Davis dirigerar London Proms traditionella avslutningskonsert i Royal Albert Hall. Vi h\u00f6r uruppf\u00f6randet av best\u00e4llningsverket \"Songs of darkness, dreams of light\" av Roxanna Panufnik. F\u00f6rutom standardnumren ulovas en nypa Broadway samt Scaramouche av Milhaud, med mera. S\u00e5ngsolist \u00e4r den kanadensiske tenoren Gerald Finley."
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "HD"
            },
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "16:9"
            }
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "TVContent",
        "creator": [
          
        ],
        "alternativeId": [
          "16-7-P0145959"
        ],
        "type": "TVProgram",
        "duration": "PT3H10M",
        "productionId": "88800102964",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "BBC:n Proms-festivaalin 2018 p\u00e4\u00e4t\u00f6silta",
          "sv": "BBC:s Proms 2018 i London: avslutningskonserten"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          "Britannia"
        ],
        "id": "1-4473083",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4473083-1536303775907",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536342920
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "dolby-digital-5.1"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          },
          {
            "language": [
              "en"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          "und": "Last Night of The Proms 2018"
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-teema"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:15:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:00+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT2H44M",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8149824",
            "version": 1536342920
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-teema-fem"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-teema"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T21:15:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:25:48+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT3H10M48S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8149822",
            "version": 1536342920
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-4",
            "title": {
              "fi": "Kulttuuriohjelmat",
              "en": "Cultural"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "3.2",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-2-7.1",
            "title": {
              "fi": "Konsertti (taltiointi tai juonnettu)"
            },
            "inScheme": "yle-content-format-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.56",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki, nykymusiikki, ooppera, operetti, musikaali"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-143",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Music"
            },
            "broader": {
              "id": "5-139"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-146",
            "title": {
              "fi": "Klassinen musiikki",
              "sv": "Klassisk musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-139"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "klassinenmusiikki"
          },
          {
            "id": "5-147",
            "title": {
              "fi": "Konsertit ja tapahtumat",
              "sv": "Konserter och evenemang"
            },
            "broader": {
              "id": "5-139"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "konsertitjatapahtumat"
          },
          {
            "id": "5-263",
            "title": {
              "fi": "Kulttuuri"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "kulttuuri"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:25:48+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT3H10M48S",
      "region": "Finland",
      "id": "4-8149822",
      "version": 1536342920
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "tv-finland"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "tv-finland"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Uskallatko kysy\u00e4 itselt\u00e4si: Kuka min\u00e4 olen? El\u00e4tk\u00f6 omann\u00e4k\u00f6ist\u00e4 el\u00e4m\u00e4\u00e4, vai oletko erilaisten roolien vanki? N\u00e4yttelij\u00e4 Aku Hirviniemi ja tubettaja Sonja \"Soikku\" H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen. Juontajat Rosa Kettum\u00e4ki ja Sean Ricks. Uusinta helmikuulta, uudet Perjantait ensi viikosta alkaen.",
          "sv": "V\u00e5gar du fr\u00e5ga dig sj\u00e4lv: vem \u00e4r jag? Lever du ditt eget liv, eller \u00e4r du f\u00e5nge i olika roller? Sk\u00e5despelaren Aku Hirviniemi och youtubern Sonja \"Soikku\" H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen. Programv\u00e4rdar Rosa Kettum\u00e4ki och Sean Ricks. Repris fr\u00e5n februari, nya Fredagar med start n\u00e4sta vecka."
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "HD"
            },
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "16:9"
            }
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "TVContent",
        "creator": [
          {
            "name": "YLE",
            "type": "Organization"
          }
        ],
        "partOfSeason": {
          "id": "1-4247847"
        },
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Ep\u00e4korrekti ajankohtaisohjelma Rosa Kettum\u00e4en ja Sean Ricksin seurassa. Perjantai pist\u00e4\u00e4 miettim\u00e4\u00e4n.",
            "sv": "Inkorrekt aktualitetsprogram med Rosa Kettum\u00e4ki och Sean Ricks. Fredag v\u00e4cker tankar."
          },
          "creator": [
            {
              "name": "YLE",
              "type": "Organization"
            }
          ],
          "type": "TVSeries",
          "title": {
            "fi": "Perjantai",
            "sv": "Fredag"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-3768892-cover-1516110519555",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1536373269
          },
          "season": [
            {
              "description": {
                "fi": "Ep\u00e4korrekti ajankohtaisohjelma Rosa Kettum\u00e4en ja Sean Ricksin seurassa. Perjantai pist\u00e4\u00e4 miettim\u00e4\u00e4n.",
                "sv": "Inkorrekt aktualitetsprogram med Rosa Kettum\u00e4ki och Sean Ricks. Fredag v\u00e4cker tankar."
              },
              "seasonNumber": 2018,
              "creator": [
                {
                  "name": "YLE",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-3768892"
              },
              "indexDataModified": "2018-09-08T05:21:09.554+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "88800052674",
              "title": {
                "fi": "Perjantai",
                "sv": "Fredag"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-4247847",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "en": "Current Affairs"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "2",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtainen"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-2.6",
                  "title": {
                    "fi": "Keskustelu, haastattelu"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-2.51",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunnalliset teemat"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-150",
                  "title": {
                    "fi": "Fakta",
                    "sv": "Fakta"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "fakta"
                },
                {
                  "id": "5-151",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "sv": "Aktualitetsprogram"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ajankohtaisohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-152",
                  "title": {
                    "fi": "Keskusteluohjelmat",
                    "sv": "Debatt"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "keskusteluohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-156",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunta",
                    "sv": "Samh\u00e4lle"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "yhteiskunta"
                },
                {
                  "id": "5-268",
                  "title": {
                    "fi": "Uutiset"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "uutiset"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                
              },
              "seasonNumber": 2017,
              "creator": [
                {
                  "name": "YLE",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-3768892"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:00:58.513+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "88800004900",
              "title": {
                "fi": "Perjantai",
                "sv": "Fredag"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-3823483",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "en": "Current Affairs"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "2",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtainen"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-2.6",
                  "title": {
                    "fi": "Keskustelu, haastattelu"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-2.51",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunnalliset teemat"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-150",
                  "title": {
                    "fi": "Fakta",
                    "sv": "Fakta"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "fakta"
                },
                {
                  "id": "5-151",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "sv": "Aktualitetsprogram"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ajankohtaisohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-152",
                  "title": {
                    "fi": "Keskusteluohjelmat",
                    "sv": "Debatt"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "keskusteluohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-156",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunta",
                    "sv": "Samh\u00e4lle"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "yhteiskunta"
                },
                {
                  "id": "5-268",
                  "title": {
                    "fi": "Uutiset"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "uutiset"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                
              },
              "seasonNumber": 2017,
              "creator": [
                {
                  "name": "YLE",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-3768892"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:00:23.372+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "88800029316",
              "title": {
                "fi": "Perjantai",
                "sv": "Fredag"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-4163521",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "en": "Current Affairs"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "2",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtainen"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-2.6",
                  "title": {
                    "fi": "Keskustelu, haastattelu"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-2.51",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunnalliset teemat"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-150",
                  "title": {
                    "fi": "Fakta",
                    "sv": "Fakta"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "fakta"
                },
                {
                  "id": "5-151",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "sv": "Aktualitetsprogram"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ajankohtaisohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-152",
                  "title": {
                    "fi": "Keskusteluohjelmat",
                    "sv": "Debatt"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "keskusteluohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-156",
                  "title": {
                    "fi": "Yhteiskunta",
                    "sv": "Samh\u00e4lle"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "yhteiskunta"
                },
                {
                  "id": "5-268",
                  "title": {
                    "fi": "Uutiset"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "uutiset"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                "fi": "Ep\u00e4korrekti ajankohtaisohjelma Pekka Vahvasen ja Sean Ricksin seurassa. Perjantai pist\u00e4\u00e4 miettim\u00e4\u00e4n.",
                "sv": "Inkorrekt aktualitetsprogram med Pekka Vahvanen och Sean Ricks. Fredag v\u00e4cker tankar."
              },
              "seasonNumber": 2016,
              "creator": [
                {
                  "name": "YLE",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-3768892"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:01:08.505+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "20161600000",
              "title": {
                "fi": "Perjantai",
                "sv": "Fredag"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-3081854",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "en": "Current Affairs"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "2",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtainen"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-1.2",
                  "title": {
                    "fi": "Makasiini"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-1.50",
                  "title": {
                    "fi": "Yleinen, useita aiheita"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-151",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "sv": "Aktualitetsprogram"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ajankohtaisohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-260",
                  "title": {
                    "fi": "Asiaohjelmat"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "asiaohjelmat"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                "fi": "Ep\u00e4korrekti ajankohtaisohjelma Pekka Vahvasen ja Sean Ricksin seurassa. Perjantai pist\u00e4\u00e4 miettim\u00e4\u00e4n.",
                "sv": "Inkorrekt aktualitetsprogram med Pekka Vahvanen och Sean Ricks. Fredag v\u00e4cker tankar."
              },
              "seasonNumber": 1,
              "creator": [
                {
                  "name": "YLE",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-3768892"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:00:59.439+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "20161600000",
              "title": {
                "fi": "Perjantai",
                "sv": "Fredag"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-3821429",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                    "en": "Current Affairs"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "2",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-2",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtainen"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-1.2",
                  "title": {
                    "fi": "Makasiini"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-1.50",
                  "title": {
                    "fi": "Yleinen, useita aiheita"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-150",
                  "title": {
                    "fi": "Fakta",
                    "sv": "Fakta"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-148"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "fakta"
                },
                {
                  "id": "5-261",
                  "title": {
                    "fi": "Ajankohtaisohjelmat"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ajankohtaisohjelmat"
                },
                {
                  "id": "5-268",
                  "title": {
                    "fi": "Uutiset"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "uutiset"
                }
              ]
            }
          ],
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Facebook: Perjantai"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "https:\/\/www.facebook.com\/yleperjantai\/"
            },
            {
              "title": {
                "fi": "yle.fi 11.12.2015: Perjantai pist\u00e4\u00e4 miettim\u00e4\u00e4n - uusi ajankohtaisohjelma alkaa tammikuussa"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/yle.fi\/aihe\/artikkeli\/2015\/12\/11\/perjantai-pistaa-miettimaan-uusi-ajankohtaisohjelma-alkaa-tammikuussa"
            },
            {
              "title": {
                "fi": "Twitter: Perjantai"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "https:\/\/twitter.com\/yleperjantai?lang=fi"
            }
          ],
          "id": "1-3768892",
          "image": {
            "id": "13-1-3768892-1516110519556",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1536373269
          },
          "subject": [
            {
              "id": "21-2",
              "title": {
                "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                "en": "Current Affairs"
              },
              "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
              "type": "Concept",
              "notation": [
                {
                  "value": "2",
                  "valueType": "finnpanel-notation"
                }
              ]
            },
            {
              "id": "31-1-2",
              "title": {
                "fi": "Ajankohtainen"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-2.6",
              "title": {
                "fi": "Keskustelu, haastattelu"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.51",
              "title": {
                "fi": "Yhteiskunnalliset teemat"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-150",
              "title": {
                "fi": "Fakta",
                "sv": "Fakta"
              },
              "broader": {
                "id": "5-148"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "fakta"
            },
            {
              "id": "5-151",
              "title": {
                "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
                "sv": "Aktualitetsprogram"
              },
              "broader": {
                "id": "5-148"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "ajankohtaisohjelmat"
            },
            {
              "id": "5-152",
              "title": {
                "fi": "Keskusteluohjelmat",
                "sv": "Debatt"
              },
              "broader": {
                "id": "5-148"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "keskusteluohjelmat"
            },
            {
              "id": "5-156",
              "title": {
                "fi": "Yhteiskunta",
                "sv": "Samh\u00e4lle"
              },
              "broader": {
                "id": "5-148"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "yhteiskunta"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "16-7-E0618869"
        ],
        "type": "TVProgram",
        "duration": "PT53M25S",
        "productionId": "88800052679",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Kuka min\u00e4 olen?",
          "sv": "Vem \u00e4r jag?"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          "Suomi"
        ],
        "id": "1-4247867",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4247867-1519123802751",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536373269
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "tv-finland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "tv-finland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-10T09:30:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-10T10:25:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M",
            "region": "World",
            "id": "4-8265364",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-09T11:45:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-09T12:40:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M",
            "region": "World",
            "id": "4-8220409",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "tv-finland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "tv-finland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:55:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M",
            "region": "World",
            "id": "4-8262749",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-07T21:05:21+03:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2018-09-07T22:00:27+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M6S",
            "region": "World",
            "id": "4-8220408",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "tv-finland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "tv-finland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-02-18T13:55:00+02:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2018-02-18T14:50:00+02:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M",
            "region": "World",
            "id": "4-7604698",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-02-18T11:45:00+02:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2018-02-18T12:40:00+02:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT55M",
            "region": "World",
            "id": "4-7361388",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "tv-finland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "tv-finland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-02-17T21:15:00+02:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2018-02-17T22:08:31+02:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT53M31S",
            "region": "World",
            "id": "4-7361390",
            "version": 1536373269
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-02-16T21:00:05+02:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "type": "OnDemandPublication",
            "region": "World",
            "id": "4-7543539",
            "version": 1536373269,
            "media": {
              "id": "6-5f23e51b1418467f9495b0c66b84dc14",
              "duration": "PT53M25S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-1",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "VideoObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536373269
            }
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-02-16T21:00:05+02:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2018-02-16T21:55:00+02:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT54M55S",
            "region": "World",
            "id": "4-7361389",
            "version": 1536373269
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-2",
            "title": {
              "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
              "en": "Current Affairs"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "2",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-2",
            "title": {
              "fi": "Ajankohtainen"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-2-2.6",
            "title": {
              "fi": "Keskustelu, haastattelu"
            },
            "inScheme": "yle-content-format-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-2.51",
            "title": {
              "fi": "Yhteiskunnalliset teemat"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-150",
            "title": {
              "fi": "Fakta",
              "sv": "Fakta"
            },
            "broader": {
              "id": "5-148"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "fakta"
          },
          {
            "id": "5-151",
            "title": {
              "fi": "Ajankohtaisohjelmat",
              "sv": "Aktualitetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-148"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "ajankohtaisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-152",
            "title": {
              "fi": "Keskusteluohjelmat",
              "sv": "Debatt"
            },
            "broader": {
              "id": "5-148"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "keskusteluohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-156",
            "title": {
              "fi": "Yhteiskunta",
              "sv": "Samh\u00e4lle"
            },
            "broader": {
              "id": "5-148"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "yhteiskunta"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "type": "HardOfHearingSubtitling"
          }
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:55:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT55M",
      "region": "World",
      "id": "4-8262749",
      "version": 1536373269
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-tv1"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-tv1"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Kausi 4, 2\/4. Korkea veisu. Vanhoillisuus ja liberalismi t\u00f6rm\u00e4\u00e4v\u00e4t kipe\u00e4sti Oxfordissa, ja Morse m\u00e4\u00e4r\u00e4t\u00e4\u00e4n turvaamaan moraalin rappiosta saarnaavan aktivistin henke\u00e4. Turmeleeko popmusiikki todella nuorison?",
          "sv": "S\u00e4song 4, 2\/4. H\u00f6ga visan. Konservatism och liberalism krockar i Oxford, och Morse f\u00e5r order att skydda en aktivist som predikar om moraliskt f\u00f6rfall. F\u00f6rd\u00e4rvar popmusiken verkligen ungdomen?"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "HD"
            },
            {
              "inScheme": "mediaformat-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "16:9"
            }
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "TVContent",
        "creator": [
          {
            "name": "ITV Global Entertaiment Limited",
            "type": "Organization"
          }
        ],
        "partOfSeason": {
          "id": "1-3927468"
        },
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Omaper\u00e4isen poliisin el\u00e4m\u00e4st\u00e4 kertova suosikkisarja Nuori Morse jatkuu viidennen tuotantokauden uusin jaksoin. Ennen uusia jaksoja n\u00e4hd\u00e4\u00e4n uusintana TV1:ss\u00e4 ja Yle Areenassa nelj\u00e4nnen tuotantokauden jaksot. P\u00e4\u00e4osissa: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards ja James Bradshaw. Tuotanto: Mammoth Screen, ITV, 2016.",
            "sv": "Favoritserien \"Unge kommissarie Morse\"om den egenartade polismannens liv \u00e4r tillbaka med femte s\u00e4songens nya avsnitt. F\u00f6re de nya avsnitten s\u00e4nds fj\u00e4rde s\u00e4songens avsnitt i repris i TV1 och p\u00e5 Yle Arenan. I huvudrollerna: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards och James Bradshaw. Produktion: Mammoth Screen, ITV, 2016."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "alternativeId": [
            "1-2533977"
          ],
          "type": "TVSeries",
          "title": {
            "fi": "Nuori Morse",
            "sv": "Unge kommissarie Morse"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-2533977-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1535727901
          },
          "season": [
            {
              "description": {
                "fi": "Nuori Morse (12) - Uusia jaksoja (Endeavour, S5) Nuoren Endeavourin tutkimukset ovat t\u00e4\u00e4ll\u00e4 j\u00e4lleen - ja h\u00e4nt\u00e4 on odotettu. On vuosi 1969, ja rakkauden kes\u00e4n j\u00e4lkeen my\u00f6s Britanniassa puhaltavat kylm\u00e4t tuulet, rotusyrjint\u00e4 nousee otsikoihin, j\u00e4rjest\u00e4ytynyt rikollisuus kasvaa ja alkaa j\u00e4rjest\u00e4yty\u00e4 tosissaan saaden yh\u00e4 raaempia piirteit\u00e4. Silti kaiken Morsen ja Thursdayn tutkiman rikollisuuden suurin muusa taitaa yh\u00e4 olla ihmisluonto ja sen nurjat puolet. Morse on viimein l\u00e4p\u00e4issyt tutkinnon ja on nyt ylennetty konstaapelista ylikonstaapeliksi. Emmitty\u00e4\u00e4n asiaa pitk\u00e4\u00e4n, Morse on yh\u00e4 vakuuttunut siit\u00e4 ett\u00e4 eteneminen poliisiuralla tuo mukanaan kiusallisia vastuita - on helpompaa tehd\u00e4 asiat itse kuin opettaa niit\u00e4 nuoremmille p\u00e4ssinp\u00e4ille. Britannian poliisivoimat ovat my\u00f6s muutoksen kourissa - Cowleyn asema on vasaran alla ja kilpailu ja ep\u00e4varmuus tulevasta painaa monia. Vanhan kansan poliisiksi tunnustautuva Thursday ei ole ollenkaan varma, onko h\u00e4n valmis taipumaan oravanpy\u00f6r\u00e4n uusiin kuvioihin vai pit\u00e4isik\u00f6 jo j\u00e4\u00e4d\u00e4 el\u00e4kkeelle, mik\u00e4 ilahduttaa erityisesti rouvaa. Ovathan lapsetkin jo isoja ja seisovat yh\u00e4 tukevammin omilla jaloillaan. Asuinkumppaniensa ihmetykseksi Morse on alkanut viett\u00e4\u00e4 omituisen paljon \u00f6it\u00e4 poissa kotoa. Mit\u00e4 se tarkoittaa ja mihin se mahtaa johtaa? Kuusi uutta ajatuksia her\u00e4tt\u00e4v\u00e4\u00e4, todellisiin historiallisiin tapahtumiin limitetty\u00e4 loistavasti kirjoitettua ja taiten tehty\u00e4 hidastempoista tarinaa on ilo, jonka p\u00e4\u00e4tytty\u00e4 j\u00e4\u00e4 malttamattomana odottamaan seuraavaa, kuudetta kautta, joka onkin onneksi tulossa. Rooleissa: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Dakota Blue Richards, Sean Rigby, James Bradshaw. Idea ja k\u00e4sikirjoitus: Colin Dexterin luomiin hahmoihin nojautuen Russell Lewis. Musiikki: Barrington Pheloung. Tuotanto: Mammoth Screen, ITV, 2018.",
                "sv": "Unge kommissarie Morse (12) - Nya avsnitt (Endeavour, S5) Unge Endeavours brottsutredningar \u00e4r h\u00e4r igen - och han har varit efterl\u00e4ngtad. \u00c5ret \u00e4r 1969. Efter k\u00e4rlekens sommar bl\u00e5ser det kalla vindar \u00e4ven i Storbritannien: rasdiskrimineringen dyker upp i tidningsrubrikerna, och den organiserade brottsligheten v\u00e4xer och f\u00e5r allt r\u00e5are drag. Trots det verkar den st\u00f6rsta musan f\u00f6r brottsligheten som Morse och Thursday m\u00f6ter fortfarande vara den m\u00e4nskliga naturen och dess avigsidor. Morse har \u00e4ntligen avlagt sin examen och har befordrats fr\u00e5n konstapel till \u00f6verkonstapel. Efter att ha grubblat l\u00e4nge \u00f6ver saken \u00e4r Morse fortfarande \u00f6vertygad om att karri\u00e4ravancemanget kommer med obekv\u00e4mt ansvar - det \u00e4r enklare att g\u00f6ra saker sj\u00e4lv \u00e4n att l\u00e4ra arbetet \u00e5t yngre f\u00e5rskallar. \u00c4ven hos den brittiska polisen bl\u00e5ser f\u00f6r\u00e4ndringens vindar. Polisstationen i Cowley \u00e4r st\u00e4ngningshotad och konkurrensen och os\u00e4kerheten inf\u00f6r framtiden tynger m\u00e5nga. Thursday, som \u00e4r en gammaldags polis, \u00e4r inte alls s\u00e4ker p\u00e5 om han vill g\u00e5 med i det nya ekorrhjulet eller om han borde g\u00e5 i pension, vilket g\u00f6r speciellt frun glad. Barnen \u00e4r ju redan stora och st\u00e5r allt stadigare p\u00e5 egna ben. Till sina rumskamraters f\u00f6rv\u00e5ning har Morse b\u00f6rjat fira underligt m\u00e5nga n\u00e4tter borta hemifr\u00e5n. Vad betyder det och vad kan det leda till? De sex nya, tankev\u00e4ckande och ypperligt skrivna historierna, som \u00e4r f\u00f6rankrade i verkliga historiska h\u00e4ndelser, framskrider i l\u00e5ngsamt tempo och \u00e4r en gl\u00e4dje att titta p\u00e5. Efter att ha sett dem kan man inte l\u00e5ta bli att ot\u00e5ligt v\u00e4nta p\u00e5 n\u00e4sta s\u00e4song, den sj\u00e4tte i ordningen, som lyckligtvis \u00e4r under arbete. I rollerna: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Dakota Blue Richards, Sean Rigby, James Bradshaw. Id\u00e9 och manus: Russell Lewis efter karakt\u00e4rer skapade av Colin Dexter. Musik: Barrington Pheloung. Produktion: Mammoth Screen, ITV, 2018."
              },
              "seasonNumber": 5,
              "creator": [
                
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-2152118"
              },
              "indexDataModified": "2018-09-06T08:57:42.331+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "88800091080",
              "title": {
                "fi": "Nuori Morse",
                "sv": "Unge kommissarie Morse"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-4418007",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-7",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomainen fiktio",
                    "en": "Foreign Fiction"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "6",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-8",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-8.11",
                  "title": {
                    "fi": "Fiktiosarja"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-8.72",
                  "title": {
                    "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-131",
                  "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-130"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "sarjatjaelokuvat"
                },
                {
                  "id": "5-134",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                    "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ulkomaisetsarjat"
                },
                {
                  "id": "5-137",
                  "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "jannitys"
                },
                {
                  "id": "5-262",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "draama"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                "fi": "Omaper\u00e4isen poliisin el\u00e4m\u00e4st\u00e4 kertova suosikkisarja Nuori Morse jatkuu viidennen tuotantokauden uusin jaksoin. Ennen uusia jaksoja n\u00e4hd\u00e4\u00e4n uusintana TV1:ss\u00e4 ja Yle Areenassa nelj\u00e4nnen tuotantokauden jaksot. P\u00e4\u00e4osissa: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards ja James Bradshaw. Tuotanto: Mammoth Screen, ITV, 2016.",
                "sv": "Favoritserien \"Unge kommissarie Morse\"om den egenartade polismannens liv \u00e4r tillbaka med femte s\u00e4songens nya avsnitt. F\u00f6re de nya avsnitten s\u00e4nds fj\u00e4rde s\u00e4songens avsnitt i repris i TV1 och p\u00e5 Yle Arenan. I huvudrollerna: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards och James Bradshaw. Produktion: Mammoth Screen, ITV, 2016."
              },
              "seasonNumber": 4,
              "creator": [
                {
                  "name": "ITV Global Entertaiment Limited",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-2152118"
              },
              "indexDataModified": "2018-09-05T11:12:12.104+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "40672614000",
              "title": {
                "fi": "Nuori Morse",
                "sv": "Unge kommissarie Morse"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-3927468",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-7",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomainen fiktio",
                    "en": "Foreign Fiction"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "6",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-8",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-8.11",
                  "title": {
                    "fi": "Fiktiosarja"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-8.72",
                  "title": {
                    "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-131",
                  "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-130"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "sarjatjaelokuvat"
                },
                {
                  "id": "5-134",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                    "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ulkomaisetsarjat"
                },
                {
                  "id": "5-137",
                  "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "jannitys"
                },
                {
                  "id": "5-262",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "draama"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                
              },
              "seasonNumber": 3,
              "creator": [
                {
                  "name": "ITV Global Entertaiment Limited",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-2152118"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:01:04.199+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "40672610000",
              "title": {
                "fi": "Nuori Morse",
                "sv": "Unge kommissarie Morse"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-2881529",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-7",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomainen fiktio",
                    "en": "Foreign Fiction"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "6",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-8",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-8.11",
                  "title": {
                    "fi": "Fiktiosarja"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-8.72",
                  "title": {
                    "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-131",
                  "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-130"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "sarjatjaelokuvat"
                },
                {
                  "id": "5-134",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                    "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ulkomaisetsarjat"
                },
                {
                  "id": "5-137",
                  "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "jannitys"
                },
                {
                  "id": "5-262",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "draama"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                "fi": "Nuori konstaapeli jatkaa tutkimuksiaan dekkarisarjan toisessa kaudessa. Omalaatuisen rikostutkijan taustoja valottava sarja sijoittuu miehen uran alkutaipaleelle 1960-luvulla. Ammutuksi tullut ja tapauksesta traumatisoitunut Morse palaa sairaslomalta ja k\u00e4y uusien tapausten kimppuun. Mik\u00e4 yhteys on katolta tippunella miehell\u00e4, muinaisaarteen ry\u00f6st\u00f6ll\u00e4 ja nuoren naisen katoamisella?",
                "sv": "Unge kommissarie Morse utreder nya fall i den andra s\u00e4songen av deckarserien. Serien om den originella brottsutredarens bakgrund utspelar sig i b\u00f6rjan av hans karri\u00e4r p\u00e5 1960-talet. Morse som tr\u00e4ffats av ett skott och blivit traumatiserad \u00e5terv\u00e4nder fr\u00e5n sin sjukledighet och tar sig an nya fall. Vad har en man som fallit fr\u00e5n ett tak, st\u00f6lden av en forntida skatt och en ung kvinnas f\u00f6rsvinnande gemensamt?"
              },
              "seasonNumber": 2,
              "creator": [
                {
                  "name": "ITV Global Entertaiment Limited",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-2152118"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:01:57.318+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "40672606000",
              "title": {
                "fi": "Nuori Morse",
                "sv": "Unge kommissarie Morse"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-2152117",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-7",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomainen fiktio",
                    "en": "Foreign Fiction"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "6",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-8",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-8.11",
                  "title": {
                    "fi": "Fiktiosarja"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-8.72",
                  "title": {
                    "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-131",
                  "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-130"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "sarjatjaelokuvat"
                },
                {
                  "id": "5-134",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                    "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ulkomaisetsarjat"
                },
                {
                  "id": "5-137",
                  "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "jannitys"
                },
                {
                  "id": "5-262",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "draama"
                },
                {
                  "id": "5-271",
                  "title": {
                    "fi": "P\u00e4ivitt\u00e4isdraama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "p\u00e4ivitt\u00e4isdraama"
                }
              ]
            },
            {
              "description": {
                "fi": "Omaper\u00e4isen poliisin el\u00e4m\u00e4st\u00e4 kertova suosikkisarja Nuori Morse palaa kolmannen tuotantokauden uusin jaksoin. Ennen nelj\u00e4\u00e4 uutta jaksoa n\u00e4hd\u00e4\u00e4n uusintana ensimm\u00e4isen ja toisen kauden jaksot. P\u00e4\u00e4osissa: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards, James Bradshaw ja Jack Laskey. Tuotanto: Mammoth Screen, ITV, 2016.",
                "sv": "Favoritserien \"Unge kommissarie Morse\", som handlar om den egenartade polismannens liv, \u00e4r tillbaka med tredje s\u00e4songens nya avsnitt. F\u00f6re de fyra nya avsnitten s\u00e4nds f\u00f6rsta och andra s\u00e4songens avsnitt i repris. I huvudrollerna: Shaun Evans, Roger Allam, Anton Lesser, Sean Rigby, Dakota Blue Richards, James Bradshaw och Jack Laskey. Produktion: Mammoth Screen, ITV, 2016."
              },
              "seasonNumber": 1,
              "creator": [
                {
                  "name": "ITV Global Entertaiment Limited",
                  "type": "Organization"
                }
              ],
              "partOfSeries": {
                "id": "1-2152118"
              },
              "indexDataModified": "2018-07-31T16:01:54.257+03:00",
              "type": "TVSeason",
              "productionId": "40672602000",
              "title": {
                "fi": "Nuori Morse",
                "sv": "Unge kommissarie Morse"
              },
              "countryOfOrigin": [
                
              ],
              "id": "1-2081327",
              "subject": [
                {
                  "id": "21-7",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomainen fiktio",
                    "en": "Foreign Fiction"
                  },
                  "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                  "type": "Concept",
                  "notation": [
                    {
                      "value": "6",
                      "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                  ]
                },
                {
                  "id": "31-1-8",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-main-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-2-8.11",
                  "title": {
                    "fi": "Fiktiosarja"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-format-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "31-3-8.72",
                  "title": {
                    "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
                  },
                  "inScheme": "yle-content-topic-classification",
                  "type": "Concept"
                },
                {
                  "id": "5-131",
                  "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-130"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "sarjatjaelokuvat"
                },
                {
                  "id": "5-134",
                  "title": {
                    "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                    "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "ulkomaisetsarjat"
                },
                {
                  "id": "5-137",
                  "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                  },
                  "broader": {
                    "id": "5-131"
                  },
                  "inScheme": "areena-content-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "jannitys"
                },
                {
                  "id": "5-262",
                  "title": {
                    "fi": "Draama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "draama"
                },
                {
                  "id": "5-271",
                  "title": {
                    "fi": "P\u00e4ivitt\u00e4isdraama"
                  },
                  "inScheme": "areena-analytics-classification",
                  "type": "Concept",
                  "key": "p\u00e4ivitt\u00e4isdraama"
                }
              ]
            }
          ],
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Yle TV1: Nuori Morse - uusia jaksoja"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/yle.fi\/aihe\/artikkeli\/2014\/12\/01\/nuori-morse-uusia-jaksoja"
            }
          ],
          "id": "1-2152118",
          "image": {
            "id": "13-1-2533977",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1535727901
          },
          "subject": [
            {
              "id": "21-7",
              "title": {
                "fi": "Ulkomainen fiktio",
                "en": "Foreign Fiction"
              },
              "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
              "type": "Concept",
              "notation": [
                {
                  "value": "6",
                  "valueType": "finnpanel-notation"
                }
              ]
            },
            {
              "id": "31-1-8",
              "title": {
                "fi": "Draama"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-8.11",
              "title": {
                "fi": "Fiktiosarja"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-8.72",
              "title": {
                "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-131",
              "title": {
                "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                "sv": "Serier och film"
              },
              "broader": {
                "id": "5-130"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "sarjatjaelokuvat"
            },
            {
              "id": "5-134",
              "title": {
                "fi": "Ulkomaiset sarjat",
                "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
              },
              "broader": {
                "id": "5-131"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "ulkomaisetsarjat"
            },
            {
              "id": "5-137",
              "title": {
                "fi": "J\u00e4nnitys",
                "sv": "Sp\u00e4nning"
              },
              "broader": {
                "id": "5-131"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "jannitys"
            },
            {
              "id": "5-262",
              "title": {
                "fi": "Draama"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "draama"
            }
          ]
        },
        "episodeNumber": 2,
        "alternativeId": [
          "16-1-0867372"
        ],
        "type": "TVProgram",
        "duration": "PT1H28M58S",
        "productionId": "40672615000",
        "contentRating": {
          "title": {
            "fi": "Sallittu yli 12-vuotiaille",
            "sv": "F\u00f6rbjudet under 12 \u00e5r",
            "en": "Not for persons under 12"
          },
          "ageRestriction": 12,
          "reason": [
            {
              "title": {
                "fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 p\u00e4ihteidenk\u00e4ytt\u00f6\u00e4",
                "sv": "Anv\u00e4ndning av rusmedel",
                "en": "Drugs\/intoxicants"
              },
              "type": "ContentRatingReason",
              "key": "drugs-intoxicants"
            },
            {
              "title": {
                "fi": "Voi aiheuttaa ahdistusta",
                "sv": "Kan skapa \u00e5ngest",
                "en": "Content may cause anxiety"
              },
              "type": "ContentRatingReason",
              "key": "anxiety"
            }
          ],
          "ratingSystem": "MEKU",
          "type": "ContentRating"
        },
        "title": {
          "fi": "Korkea veisu",
          "sv": "H\u00f6ga visan"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          "Britannia"
        ],
        "id": "1-3927469",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-3927469-1536050465235",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536135111
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "en"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "dolby-digital-5.1"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          "und": "Endeavour"
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:30:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT1H30M",
            "region": "Finland",
            "id": "4-7870193",
            "version": 1536135111
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-18T23:59:00+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1W3DT1H59M",
            "region": "Finland",
            "id": "4-7918299",
            "version": 1536135111,
            "media": {
              "id": "29-1_obrrhvt4",
              "duration": "PT5338S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-1",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "VideoObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536135111
            }
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2017-04-29T21:45:09+03:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2017-05-29T23:59:00+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT2H13M51S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-6576424",
            "version": 1536135111,
            "media": {
              "id": "6-77a8533c2bcd4352bca7252a0d32c4ca",
              "duration": "PT1H28M58S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-1",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "VideoObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536135111
            }
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-tv1"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-tv1"
              }
            ],
            "startTime": "2017-04-29T21:45:09+03:00",
            "temporalStatus": "in-past",
            "endTime": "2017-04-29T23:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT1H29M51S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-6561853",
            "version": 1536135111
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-7",
            "title": {
              "fi": "Ulkomainen fiktio",
              "en": "Foreign Fiction"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "6",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-8",
            "title": {
              "fi": "Draama"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-2-8.11",
            "title": {
              "fi": "Fiktiosarja"
            },
            "inScheme": "yle-content-format-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-8.72",
            "title": {
              "fi": "Rikos ja j\u00e4nnitys"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-131",
            "title": {
              "fi": "Sarjat ja elokuvat",
              "sv": "Serier och film"
            },
            "broader": {
              "id": "5-130"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "sarjatjaelokuvat"
          },
          {
            "id": "5-134",
            "title": {
              "fi": "Ulkomaiset sarjat",
              "sv": "Utl\u00e4ndska serier"
            },
            "broader": {
              "id": "5-131"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "ulkomaisetsarjat"
          },
          {
            "id": "5-137",
            "title": {
              "fi": "J\u00e4nnitys",
              "sv": "Sp\u00e4nning"
            },
            "broader": {
              "id": "5-131"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "jannitys"
          },
          {
            "id": "5-262",
            "title": {
              "fi": "Draama"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "draama"
          }
        ],
        "subtitling": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "type": ""
          }
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:30:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT1H30M",
      "region": "Finland",
      "id": "4-7870193",
      "version": 1536135111
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "radio-vega-ostnyland"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "radio-vega-ostnyland"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8310823",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-vega"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-vega"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8206057",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "radio-vega-osterbotten"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "radio-vega-osterbotten"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8311008",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "radio-vega-aboland"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "radio-vega-aboland"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8310934",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8276652",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "radio-vega-vastnyland"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "radio-vega-vastnyland"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "sv": "Aktuellt fr\u00e5n Svenska Yle."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "sv": "Yle Nyheter"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-1830156-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "interactions": [
            {
              "title": {
                "fi": "Mer p\u00e5 svenska.yle.fi"
              },
              "type": "WebPage",
              "url": "http:\/\/svenska.yle.fi"
            }
          ],
          "id": "1-1830156",
          "image": {
            "id": "13-1-1830156",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533729477
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-1",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-1.1",
              "title": {
                "fi": "Uutisbulletiini, uutisl\u00e4hetys"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-2.53",
              "title": {
                "fi": "Politiikka"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-226",
              "title": {
                "fi": "Uutiset",
                "sv": "Nyheter"
              },
              "broader": {
                "id": "5-200"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            },
            {
              "id": "5-268",
              "title": {
                "fi": "Uutiset"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "uutiset"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1024-4-449622"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT15M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "sv": "Yle Nyheter med v\u00e4der- och sj\u00f6rapport"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4488597",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:20:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1WT1H39M59S",
            "region": "World",
            "id": "4-8206058",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-ostnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-ostnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310823",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-vega"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-vega"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8206057",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-osterbotten"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-osterbotten"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8311008",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-aboland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-aboland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310934",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-huvudstadsregionen"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8276652",
            "version": 1536398295
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "radio-vega-vastnyland"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "radio-vega-vastnyland"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT15M",
            "region": "World",
            "id": "4-8310897",
            "version": 1536398295
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset",
              "en": "News"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "1",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-1",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-227",
            "title": {
              "fi": "Uutisohjelmat",
              "sv": "Nyhetsprogram"
            },
            "broader": {
              "id": "5-226"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutisohjelmat"
          },
          {
            "id": "5-268",
            "title": {
              "fi": "Uutiset"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "uutiset"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:15:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT15M",
      "region": "World",
      "id": "4-8310897",
      "version": 1536398295
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "ylex"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "ylex"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Paras urbaani musa - kuuluu sulle!"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "alternativeId": [
          "12-1025-4-133699"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT2H",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "YleX Lauantai-ilta"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4506141",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "ylex"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "ylex"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT2H",
            "region": "World",
            "id": "4-8276551",
            "version": 1534248850
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT2H",
      "region": "World",
      "id": "4-8276551",
      "version": 1534248850
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-puhe"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-puhe"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:05:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "Nojatuolimatka tieteen kiinnostavimpiin virtauksiin. Tiedeykk\u00f6st\u00e4 toimittavat Sisko Loikkanen, Leena Mattila, Teija Peltoniemi, Jaana Sormunen ja Pasi Toiviainen.\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "alternativeId": [
          "12-1021-4-548770"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT50M",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Tiedeykk\u00f6nen"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4512660",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-puhe"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-puhe"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:05:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T22:55:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT50M",
            "region": "World",
            "id": "4-8299007",
            "version": 1536331504
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-5",
            "title": {
              "fi": "Urheilu",
              "en": "Sports"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "4",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-2",
            "title": {
              "fi": "Ajankohtainen"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-1.50",
            "title": {
              "fi": "Yleinen, useita aiheita"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-218",
            "title": {
              "fi": "Fakta ja Kulttuuri",
              "sv": "Fakta och kultur"
            },
            "broader": {
              "id": "5-200"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "faktajakulttuuri"
          },
          {
            "id": "5-267",
            "title": {
              "fi": "Urheilu"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "urheilu"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T22:55:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT50M",
      "region": "World",
      "id": "4-8299007",
      "version": 1536331504
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-mondo"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-mondo"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:05:30+03:00",
      "content": {
        "description": {
          
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "alternativeId": [
          "12-1022-4-351422"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT1H54M30S",
        "productionId": "88800111694",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "BBC in English"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4518638",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          
        },
        "audio": [
          
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-mondo"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-mondo"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:05:30+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT1H54M30S",
            "region": "World",
            "id": "4-8319685",
            "version": 1535638165
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-09T00:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT1H54M30S",
      "region": "World",
      "id": "4-8319685",
      "version": 1535638165
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8242745",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8242667",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-turku"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-turku"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8243795",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306620",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306079",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306932",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8305893",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8244201",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-kotka"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-kotka"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8243879",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8244122",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306698",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-tampere"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-tampere"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8244044",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-kemi"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-kemi"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8242829",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8242582",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306776",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-lahti"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-lahti"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8243963",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-pori"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-pori"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306157",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8243588",
      "version": 1536426499
    },
    {
      "tags": {
        "catalog": false
      },
      "service": {
        "id": "yle-radio-suomi-oulu"
      },
      "publisher": [
        {
          "id": "yle-radio-suomi-oulu"
        }
      ],
      "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
      "content": {
        "description": {
          "fi": "EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n\u2019Vuonna \u201985\u2019on suomirokin tunnetuimpia biisej\u00e4, jonka nime\u00e4 on hy\u00f6dynnetty my\u00f6s elokuvaotsikoinnissa. Vuonna -85 k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4mme olivat mm. markat ja pennit nykyisten eurojen ja senttien sijaan ja lankapuhelin esti meit\u00e4 jatkuvalta puhelimen n\u00e4pr\u00e4\u00e4miselt\u00e4. Ent\u00e4 kaukainen tulevaisuus vuosi 2525? Se on toistaiseksi levyjulkaisu vuodelta -69, jonka lauloi aikansa laulajasuosikki Esa Simonen, taitelijanimelt\u00e4\u00e4n Robin. Pophistoriamme tuntee siis kaksi Robin-taiteilijanime\u00e4. \r\n\r\n1. EPPU NORMAALI - Vuonna '85\r\n2. ROBIN - Vuonna 2525\r\n3. KONTRA - Olen Batman?\r\n4. PAULI HANHINIEMEN PERUNATEATTERI - Kirka\r\n5. THE OUTER SONICS - Anytime\r\n6. WIGWAM - Helsinki nights\r\n7. SIR ELWOODIN HILJAISET V\u00c4RIT - Jumala rankaisee Helsinki\u00e4 t\u00e4n\u00e4 y\u00f6n\u00e4\r\n8. JUSSI & THE BOYS - Vanhan liiton mies\r\n9. BROADCAST - You break my heart\r\n10. ESA KAARTAMO - Takapihan Tauno\r\n11. WRUM - Takapihojen rock-t\u00e4hdet\r\n"
        },
        "video": {
          "language": [
            
          ],
          "format": [
            
          ],
          "type": "VideoTrack"
        },
        "typeMedia": "RadioContent",
        "creator": [
          
        ],
        "partOfSeries": {
          "description": {
            "fi": "Musiikkia suomirokin alkuh\u00e4m\u00e4r\u00e4st\u00e4 t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n. Levyjen v\u00e4liss\u00e4 asioi Jorma Hietam\u00e4ki."
          },
          "creator": [
            
          ],
          "type": "RadioSeries",
          "title": {
            "fi": "Suomi-rock - Jorma Hietam\u00e4ki"
          },
          "coverImage": {
            "id": "13-1-4317110-cover",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "countryOfOrigin": [
            
          ],
          "id": "1-4317110",
          "image": {
            "id": "13-1-4317110",
            "available": true,
            "type": "ImageObject",
            "version": 1533042023
          },
          "subject": [
            {
              "id": "31-1-7",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "yle-content-main-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-2-7.6",
              "title": {
                "fi": "Muu musiikkiohjelma"
              },
              "inScheme": "yle-content-format-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "31-3-1.66",
              "title": {
                "fi": "Populaarikulttuuri"
              },
              "inScheme": "yle-content-topic-classification",
              "type": "Concept"
            },
            {
              "id": "5-205",
              "title": {
                "fi": "Populaarimusiikki",
                "sv": "Popmusik"
              },
              "broader": {
                "id": "5-201"
              },
              "inScheme": "areena-content-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "populaarimusiikki"
            },
            {
              "id": "5-265",
              "title": {
                "fi": "Musiikki"
              },
              "inScheme": "areena-analytics-classification",
              "type": "Concept",
              "key": "musiikki"
            }
          ]
        },
        "alternativeId": [
          "12-1023-4-1741576"
        ],
        "type": "RadioProgram",
        "duration": "PT49M54S",
        "contentRating": {
          "title": {
            
          },
          "reason": [
            
          ]
        },
        "title": {
          "fi": "Vuodesta 1985 vuoteen 2525"
        },
        "itemTitle": {
          
        },
        "countryOfOrigin": [
          
        ],
        "id": "1-4498189",
        "typeCreative": "Program",
        "image": {
          "id": "13-1-4498189",
          "available": true,
          "type": "ImageObject",
          "version": 1536426499
        },
        "audio": [
          {
            "language": [
              "fi"
            ],
            "format": [
              {
                "inScheme": "mediaformat-classification",
                "type": "Concept",
                "key": "stereo"
              }
            ],
            "type": "AudioTrack"
          }
        ],
        "originalTitle": {
          
        },
        "publicationEvent": [
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257949",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261027",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260809",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257844",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261237",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260536",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258054",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260699",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261132",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261344",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257634",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261554",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261447",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258262",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8258157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8259481",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8257740",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8261659",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-15T02:02:00+03:00",
            "temporalStatus": "in-future",
            "endTime": "2018-09-15T02:54:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8260925",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kajaani"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242745",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kuopio"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242667",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-turku"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-turku"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243795",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-mikkeli"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306620",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-hameenlinna"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306079",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-rovaniemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306932",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lappeenranta"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8305893",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-jyvaskyla"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244201",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kotka"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kotka"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243879",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-helsinki"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244122",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pohjanmaa"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306698",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-tampere"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-tampere"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8244044",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kemi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kemi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242829",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-kokkola"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8242582",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-joensuu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306776",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-lahti"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-lahti"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243963",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-pori"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-pori"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306157",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8243588",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-radio-suomi-oulu"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi-oulu"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T22:08:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
            "type": "ScheduledTransmission",
            "duration": "PT52M",
            "region": "World",
            "id": "4-8306854",
            "version": 1536426499
          },
          {
            "tags": {
              "catalog": false
            },
            "service": {
              "id": "yle-areena"
            },
            "publisher": [
              {
                "id": "yle-radio-suomi"
              }
            ],
            "startTime": "2018-09-08T20:00:00+03:00",
            "temporalStatus": "currently",
            "endTime": "2018-10-08T23:59:59+03:00",
            "type": "OnDemandPublication",
            "duration": "P1MT3H59M59S",
            "region": "Finland",
            "id": "4-8242581",
            "version": 1536426499,
            "media": {
              "id": "6-9f022202108f4cbe8a20dd967f7d67d5",
              "duration": "PT50M1S",
              "contentProtection": [
                {
                  "id": "22-0",
                  "type": "ContentProtectionPolicy"
                }
              ],
              "available": true,
              "type": "AudioObject",
              "downloadable": false,
              "version": 1536426499
            }
          }
        ],
        "collection": "main",
        "subject": [
          {
            "id": "21-14",
            "title": {
              "fi": "Populaarikulttuuri",
              "en": "Popular Culture"
            },
            "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
            "type": "Concept",
            "notation": [
              {
                "value": "13",
                "valueType": "finnpanel-notation"
              }
            ]
          },
          {
            "id": "31-1-7",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "yle-content-main-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "31-3-7.52",
            "title": {
              "fi": "Pop \/ rock"
            },
            "inScheme": "yle-content-topic-classification",
            "type": "Concept"
          },
          {
            "id": "5-202",
            "title": {
              "fi": "Musiikki",
              "sv": "Musik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          },
          {
            "id": "5-205",
            "title": {
              "fi": "Populaarimusiikki",
              "sv": "Popmusik"
            },
            "broader": {
              "id": "5-201"
            },
            "inScheme": "areena-content-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "populaarimusiikki"
          },
          {
            "id": "5-265",
            "title": {
              "fi": "Musiikki"
            },
            "inScheme": "areena-analytics-classification",
            "type": "Concept",
            "key": "musiikki"
          }
        ],
        "subtitling": [
          
        ]
      },
      "temporalStatus": "currently",
      "endTime": "2018-09-08T23:00:00+03:00",
      "type": "ScheduledTransmission",
      "duration": "PT52M",
      "region": "World",
      "id": "4-8306854",
      "version": 1536426499
    }
  ]
}